ข้อกำหนดการสร้าง database เพื่อให้สามารถสร้าง template จาก database ดังกล่าวได้
- ต้องมีการเขียน comment ดังนี้
1.เมื่อสร้างตารางขึ้นมา ต้องคอมเม้นตรงตาราง โดยการคอมเม้นท์จุดนี้ต้องคอมเม้นท์เป็น ชื่อภาษาไทยของตาราง และคั่นด้วย "," และตามด้วยชื่อภาษาอังกฤษของตาราง *โดยตรงคอมม่าต้องไม่มีช่องว่าง Ex. สร้าง table ชื่อ tb_test คอมเม้นท์ : ข้อมูลทดสอบ,Test Table
2.ในการสร้างคอลัมใน table ดังกล่าว จำเป็นต้องคอมเมนท์คอลัมต่างๆดังนี้
 (แต่ละหัวข้อหากในหมวดหมู่นั้นมีหลายค่าให้ขั้นด้วย","และต้องไม่มีช่องว่างติด","   จบหมวดหมู่จะใช้เครื่องหมาย"|"คั่นระหว่างหมวดหมู่ หมวดหมู่ที่มี"*" คือจำเป็นต้องใส่มาหากต้องการนำ column มาสร้าง template ด้วย 
column ที่ไม่มีการคอมเม้นค่าตัวอย่าง ต้องตั้ง default value ไว้ )
 - *หมวดหมู่ชื่อภาษาไทย-อังกฤษ
 - *หมวดหมู่ของประเภทข้อมูล แบ่งเป็นดังนี้ int,double,char,string,date,dateTime,timestamp
 - ข้อมูลตัวอย่างของคอลัมนั้น **หากข้อมูลเป็นตัวเลขต้องไม่ใส่ ","
Ex. สร้างตาราง product โดยสร้าง คอลัม product_id, product_name, product_price, created_at การคอมเม้นจะเป็นดังนี้
Column           Comment
product_id       รหัสสินค้า|string|pdt-001,pdt-002,pdt-003
product_name     ชื่อสินค้า,Product Name|สินค้าทดลอง1,ขนมอบกรอบ,ปากกา เครื่องเขียน
product_price    ราคาสินค้า,Product Price|double|5.00,15.00,20.00
created_at      